毒撚係咪注定比自然排斥

早上番學 第一堂 有個幾好既女同學 仲鍾意打機 有好多遊戲上既共鳴
本來打算等佢臨走問佢game名一齊玩 好似冇咁chur 點撚知佢隔離有個mk仔 同佢傾傾下仲交換埋snapchat
自己係後面跟住 唔知做咩好
之後同朋友一齊 有講有笑
自己就格格不入 咩都唔係
冷落到自己走左
番到hall 諗住自己一個飲下悶酒
點知鎖哂門 睇黎佢應該係入面打緊飛機
連番到去我都要左住人
而家仲要借人號黎連登開post發洩
連一個可以陪下我既人都冇 食餐飯都冇
咩我真係咁黑人憎咩
我真係覺得自己好失敗
毒撚其實係咪唔應該存在
應該係比適者生存呢個規則淘汰
係我唔好浪費左條生命
我呢種人死左都冇人知

何必咁再意女

有人肯借個帳比你開po
咁你做咩唔搵果個人傾呢